想買牛生食 有冇邊隻推介

如題 係識到有得買
之前係福岡食過
冇錢去日本
想係香港食番

西貢
帶把魚生刀去
免費

佳寶
D肥牛 A3級 可生食

牛好有靈性。。。千祈唔好生食

佳寶唔敢食

蝸牛

連登月入5萬冇人識食